我諗到個笑話

2016年

嗡乜鳩